有冇人想加入川島海荷fans club?

佢既配音功力真係驚為天人 睇完猜謎王好似開啟左新世界既大門

前女子樂團9nine成員川島海荷，活動領域主要以戲劇電影為中心，這次被拔擢擔任猜謎王動畫女主角「深見真理」聲優，過去她也曾在《STAR DRIVER閃亮的塔科特》客串過。儘管演技被不少網友認為生硬到難以忽略的地步，不過也有人認為這可是夢幻的棒讀耶！因為最近的新人聲優演技都具有一定水準，想欣賞棒讀可不是件容易的事。

係天使之音
下年女主演獎一定係佢

1.若宮詩暢

佢嗰種棒讀重要唔係新人嗰種，係會令人懷疑佢係咪日本人既程度黎
聲又唔掂，完全諗唔到佢憑咩配女主角

搞到心思思想睇埋落去

已經變左獵奇

John

是但啦

猜謎王呢套真係無撚敵

快 點 看 動 畫

佢棒讀+痴脷根

有靚聲

邊到報名

不如你睇左先黎討論

呢件與其話係聲優新人

佢本身係藝人黎

而且...

真係
睇下佢咩表現再講....

唔得

係

但係咁快做女豬
仲要咁嘅質素就

係

睇到我都覺得好尷尬 第一次睇動畫有咁既感覺

女豬每講一句野都可以令我抽離

就好似上床個陣個女伴係到瘋狂放屁咁...

第一集 圖書館個段

每日要聽十次

冇AR FU CHING

係咪有人指定佢做女主角

總之佢真係需要再陪訓下

涼子快點看

顏值

何況關一把聲咩事,你覺得呢個女主角把聲OK

你睇完先鳩up OK？

我想加入後援會睇佢成長

JOHN

小倉唯 都叫俾到戲

今次真係抵佢紅

片呢

動物花園自己搵啦

佐藤亜美菜仲喺akb嗰陣都已經有配音
佢係退團做全職聲優之後一年先入The idolm@ster

好似一直係p
事務所仲要入大澤